有無人做過Poly Student Ambassador

無咩JOIN活動
想搵D野做下

係真係好毒下先會join呢d programme
work in campus 好過啦

Work on campus 返工黎 唔同wor

student ambassador 又無聊又冇錢
寫cv都唔覺有咩用
work on campus at least有錢
岩係你嗰科仲計wie
分分鐘識到professor可以r job

Ching做過ambassador ？堅無聊？

冇做過呀
但係你睇下佢fb都feel到悶(或者話唔岩我囉)
最多就係搞booth, 做接待，搞talk
r d 中學雞入埋大
即係gpa高就exchange啦
想搞活動咪上莊囉，起碼free d，soc莊仲可以玩
想執cv就work on campus
想玩就入soc
我真係諗唔到咩理由要玩呢個scheme

利申 已grad